想問下點解vw touran 1.4 tsi 170ps價錢算平？

有冇ching揸緊
好唔好揸
維修貴唔貴

個波箱虧架wor. d警告燈送返入原廠都搞唔掂。睇路啊ching

2012年車 買左半年 無投訴

買之前驗話波箱正常？

揸緊，2014年，冇乜問題。

1.4 有170匹 坐到7個人
同級最好 不過個樣薯咗少少

孖叉EA111 + 乾七 架架都平架啦

乾7波箱會係最大問題
接受到計時炸彈其實買得過
大車細cc 有170ps

一般乾7個價係計埋換波腦

唔介意有機會隨時壞+整兩日冇車用

VW d 車係贏晒同價位對手

仲有成街行緊，揸touran 一般唔會好似啲golf 樹蛙MK咁鳩改部1.4T

一係減8000，一係我即完波腦先交車，你賭唔賭

真心淨計用真係好爽

1.4T真係咪撚改佢

Touran 冇咁多人改 多10匹都冇問題
反觀啲樹娃 GolfGT A1 就

乾七壞，出面好多車房識整

呢度揸咗半年

你睇下車行超多VW，就知正野

對比同級車算幾好睇，係衰冇電門姐

如果有電門會買佢，計油耗同性能呢架冇得輸

車價包括潛在整車成本，冇事咪冇事囉

Sharan 幫到你

2000cc，車重好多，同埋唔知點解相對少盤

有1.4 280TSI